俾你揀 鳴人 或 佐助 其中一個參加抗爭，你揀邊個？

鳴人：偏向物理進攻
佐助：豪火球
天照
但hp值較低

鳴人
佐助

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

揀你老母

嗚人影分身

鳴人二百萬連彈

itachi

佐助啊哥無限月讀

佐助
鳴人太左膠

wtf你當螺旋飛鏢死㗎？鳴門偏物理？

裸女變身術

佐助，寫輪眼 無限月讀 藍絲 popo比佢慢慢FF

鳴人=無限勇武

嗚人口遁

地爆天星秒哂啦..

但唔可以持久咁用
對眼會攰

天滅中共 全黨死清光

冇錯，你諗下嗚人見到手足私了會點
佐助既仇恨心又夠強

陳雲得唔得

大家一齊無限月讀
過自己想過既生活
咪仲好

嗚人有主角光環
一定會贏

輸咗9世

左助for sure
鳴門左膠

揀揀揀，揀你老味，揀左你係米拎到出黎先？

又好似係

嗚門多重影分身最多分到幾多個話？

有咗輪迴眼唔攰啦 有無追㗎

鳴人左膠黎勿忘口盾

Boruto都好似有時會冇曈力？！

Boruto佐助話過千個

用樂敦眼藥水

MP都低囉，boruto 成日冇查克拉用，回得又慢

嗚人最勁係嘴盾喎

卡卡西已經蒙面支持

拉

好似仲虧過之前
唔通成日同小櫻做愛搞到冇力？

嘴遁實力Keep到幾多成先
十成直接嗚門嘴遁就然左

on9 post

仲要矇埋單眼 卡卡西真係走得好前

多重影分身之後打鳩POPO

你要左膠定勇武

繼承左旗木五五開

睇下邊撚個有個主角光環先啦

口遁唔少野

鳴人、多重影分身術、打死罷就鬥志

我要大家安全

影分身上策

是但一個都秒啦

求其揾個識忍術嘅黎都玩晒啦

on9

揀唔會開on9 post嗰個

佐助適合麻包袋
鳴人就群揪

求其一個木之葉忍者 就算係學生都夠贏啦

咁又太誇
起碼上忍級數啦

安全既話 嗚門分九尾罩俾所有前線 已贏

Chakra用盡會冇左六勾玉

曉

佐助會俾人割蓆
因為佢個底花得唔到國際支持

我要Winnie the pooh

打機都有玩
到後期一定係物理高防贏

啲ap英係前期

一定係嗚門 掂一掂勇武即刻回魔補血點輸

五毛警犬ac
拉

不推文

雖然我會揀鳴人

屌 佢一定比人當極端份子

影乜嘢分身 叫九喇嘛出黎

：你同我死掂佢

月圓之夜

口遁

我要叫阿凱踢撚死條柒婆

嗚門肯撚定會自己擋哂d火魔法 然後開始嘴遁嘴到大家散水為止

可唔可以做大蛇丸，拎popo做祭品，去轉生復活返d手足。

鳴門隻左膠見到你地打藍絲呀伯同打狗一定打返你地轉頭啦

Same

諗落你個名都有得諗

佐助啦
一鳩月讀林病 答應五大訴求
再唔係就直接月讀 習維尼 獨立香港

鳴門 口遁世界第一

對港共冇效

垃圾post都上熱門

鳴人九尾化 無限尾獸連彈 攬炒
變焦土

弱智po

我要個超人算了

啥是gay有時光機

鳴人分身

小學生咩FF動漫

做乜撚野

點解唔要個進擊的巨人
或者龍珠嘅元氣彈

通街都係處比人binc bin到傻撚左？

地爆天星！

booooooooooooom!!!!!!!

拉

我一直都係鳴門，火球術太高豪義我學唔黎

唔係講笑，有手足真係研究緊機械人，勁似高達

笑咗
俾人捉鬼

緊係佐助，用寫輪眼控制林鄭
有咩事仲有伊那邪岐伊那邪美

good afternoon鳩sir

鳴人 有主角光環

九尾仙人模式鳴人好撚好打

鳴門
有九尾之力

佐助100%

但你地討論依d可唔可以學識不推文
咁都上到熱門

拉

夜凱

仲以為鳩硬蛇開post

兩百萬個鳴人上街遊行

嗚人 萬尻幾個分身用物攻

有冇睇博人傳吖

咁既垃圾post就上熱門，覺得自己好幽默？

Why not both
或者一個班爺便好了

秒

影分身黎做阻膠
唔好搞中銀 唔好搞優品
唔好呀 唔好呀~~

我揀培恩

駁唔到

嗚門有得share wifi
個個點打都唔傷唔攰

但佐助直接月讀就最好

嗚鳴嗚鳴嗚鳴嗚鳴嗚鳴

諗到都嬲
「夠啦夠啦」
「唔好輸民意」「唔好再打啦死人啦」「停呀」

藥房有眼藥水

佐助啦，嗚人同鼬同六道仙人同小櫻都會幫拖

須佐能乎完全體
美國都秒殺到啦
如果你真係講黎香港抗爭，伊魯卡都變魔王啦

呢啲垃圾post 拉

一拳超人

投佐助果啲都On9
嗚人比個九尾甲你都已經刀槍不入 仲可以分身

動物台唔講得動漫

鳴人嘴炮好撚煩
緊係揀佐助

見到你呢個post之後好感慨

幾多人已經死左 幾多人被女女女

你仲......

唉

佐助 革命

鳴人鍾意玩口遁 做大事遲遲都未覺悟 份人又左膠
所以咪害死寧次囉

你都痴撚線 長期抗爭黎架大佬
有冇必要下下壓迫自己個精神狀態去到呢個地步
你係咪6月到依家都零娛樂 無聽過歌 無睇過劇,戲,節目 無同人講過笑?
總之文宣照做 夢照發 我唔覺有咩問題

Agree

佐助中二病起上黎同你殺晒全港黑狗同官, 分分鐘殺埋藍絲, 最後仲殺上中共小學雞, 世界和平
鳴門? 屌條撚屌一陣淨係去打一鎚小學雞算鳩數

揀鳴人咪姐係多1千個左膠

別天神

佐助型毒撚同嗚門型阻膠

出須佐清場
郁都唔撚洗郁

口到侵出兵都仲得

佐助識千鳥
卡卡雷識雷切
你揀佐助定卡卡西？

正評 佐助
負評 卡卡西

佐助
鳴人一定係左膠黎
用嘴遁攻擊黑警同林鄭

佐助係大蛇丸到練兵一隻卒仔都冇殺過

但之後裝修木葉,私了五影

撚有裝修
帶土pain就差唔多

唔係有一幕佐助殺咗成班武士都冇沾血
大蛇丸心諗自愧不如咩？

下係殺咩
以為扑暈咗

屌你 笑咗

做乜鳩，輕鬆還輕鬆，大家仲要推上熱門，咪撚搞到個運動咁低質啦

雷切定千........

好耐冇見過呢句

其實一定揀佐助 佢可以控制尾獸
再整個地爆天星 地球就有2個衛星了
仲可以用須佐能乎 幫香港打天下 到時仲使驚有人搞香港?

有得佐助幫手就有志氣小小啦

搵嗚人用影分身咪可以有成千萬人遊行

鳴人最勁係咩啊
螺旋丸？影分身？九尾？仙人？千年殺？
全部都唔撚係
鳴人最勁係嘴遁呀 不戰而屈人之兵聽過未呀？
得到鳴人嘴遁能力 邊使犧牲勇武手足
靠把口反攻支那都仲得啦

無限阻膠就真

到時次次大遊行都屈係影分身再black bloc篤數

一定係佐助，嗚人係左膠

仲會殺埋左膠同熱狗